(口德/落地獄)一人一個坐輪椅既傷殘人士優勢

坐東鐵/地鐵 唔怕冇位坐
因為有得坐住部輪椅♿️